Kamala被秒殺: 當你有能力去救個無辜既死囚個陣, 你冇咁做到, 要法院逼你先去做

秒殺完
鞭屍鞭到復活再殺多次

Gabbard: 當你有能力去救個無辜既死囚個陣, 你冇咁做到, 要法院逼你先去做
Kamala: ... 我反對死刑制度
致力促進司法改革
對我既工作好自豪

btw 點解會有人講到佢極左

Gabbard

不嬲都話Kamala只係扮曬左，連仔又好鐘意唔理前文後理就標籤人極左，所以就變成咁

是但啦，成王敗寇

做得prosecutor 左極有限啦

民主黨本質根本唔左得去邊，成班無知左膠Kamala同Biden救世主咁款

個樣都高下立判
右邊幾正

連登侵粉唔鍾意嘅就係左

佢話上任後１００日內會簽行政命令強制回購槍械算唔算極左

典型政棍
左有油水就扮左
右有油水就扮右

如果佢係香港一定會更成功 死八婆港女既楷模

呢啲明顯係選舉時開既口頭支票想得到多人支持，真係實行上黎困難重重，而且強制回購槍械本身唔歸納入左派政治思想，只係好多左派都會同意呢個決定

我就真係要睇下佢會唔會夠膽咁做，我預估最後都係雷聲大雨點小，一係就不了了事，一係就推出個廢法案

agger

Yes

民主黨裡面真左而唔係膠個隻得幾個

上次副總統辯論都用 proud of XXXXXX 做擋箭牌
口頭蟬？

佢個段野應該係背好咗
答唔到就咁講
不過估唔到呢條問題佢都冇準備過咁

原來係連登仔鳩吹

其實有Bernie sanders、AOC之流。 不過民主黨不身唔鐘意極左，所以佢哋上唔到位。

比班極左上位，啲華爾街金主會反臉

AOC係真心膠，整臭左派，sanders本質唔係民主黨人，有預感佢之後又會再次退黨

AOC?

Biden都係焗住搵Kamala
Kamala 又印度+南亞血統又係女又係加洲人，擺明想拉新興左派票

AOC係膠到on9個隻

咁特朗普反cup未

原本都覺得佢正正常常，不過就死都要整Trump hotline + cancel同trump工作嘅人

唔評論侵侵有冇勾結俄羅斯，但係完全冇做呢啲小動作嘅必要。